4月9日和氣生財區

祝各位贏大錢 唔好jer人 唔好gel頭 唔好幫人gel
目標殺狗會

我了

其實無咩, 我問盧盧要d咩
我問佢要嘉琪定要垃圾城, 我自問自答緊係要嘉琪兼贏錢, 之後盧笑到仆街

我

下面贏大錢

有冇人買左聖e天？

好

愛華必輸

小盧子都係要左愛架！！！！

樓下角大必勝

列治

上面下面贏大錢

安德列治 那波里

安德
班菲特
有無同路

下面輸大錢

一齊然

盧蛇，點會唔認得

下半場屌完c再屌入球啦

樓主問黎做乜

想買安德2.5b

贏

我....

其實可以追goal s喎

問咩

半5全11不是夢
比D信心

我唔係要愛, 係要嘉琪

盧蛇而家叫咩 很久沒賭波

晨早 天邊一看日出
我已在數角

有無人入10.5s

15

入哂角大

🙅🏻11
🙆🏻15

99

幾時問？

幫其他人叫下全15

屌你無恥到

10.5 11.5 14.5

呢首唔係好老黎wor

睇多左個字 sor

梳law

讓愛與李城刷爆角球

刷爆角球 正式啟動

晨早 天邊一看日出
我卻在賭博

佢問有冇人gel角細嘛 我記得有人入左細

安德2.5b

小試

好似有一個

依家入10.5 好似幾好

ky呢?

你兩個笑到我透唔到氣

無言的刷刷刷 刷爆角球

大家好嘛 齊心事成

沖涼

挪威波都無買

Same 仲有火車頭

幾多角 能令我贏到出水

屌你老母pps過左成兩粒鐘仲未過到

象男b

今日啲火車頭....
同埋喱隊火車頭上次我尾關-1俾人追左2-1
唔追佢了

btw祝贏

入波3-2 角球3-2

我做正義使者
證明流浮偷盧狗橋

唔係用pps個網呀 用馬會登入過數果度呀

Anyone特林素

恩公2more

淨係恩公入plz

咁盧盧你講多次啦, 呢場你要嘉琪定要贏錢

唔刷夠15屍我推哂全po落樓

紅字既意思姐係話我輸硬啦

500上5000
1，比馬
2，山神
3，費倫
4，羅馬
5，恩公

1.95 -> 1.83

協你就輸成世

流浮好仆街，打佢老母

都話兩個要晒
可以要嘉琪又贏錢架嘛

唔洗你推 我自已跳

算你地2個啦
我沖涼先 再睇波

小注咗9.5，下半場刷翻10幾個收工喇

勁囉

唔好沖啦, 就開波

CORNER FRON THE OTHER SIDE ~~~

我乜柒都唔要，淨係要kaki
你有冇咁嘅決心牙

屌 唔記得買安德列治盤呀

打左幾百k落去

有冇人掛住我

恩公1:1

好過份, 食嘉琪軟飯

買唔切樓g心水 想針

我識變錢

準備開波 李城愛瞄撚準支角球旗未

係角啊 哈利
刷角 角角現身!!!!!!!

可能好事 我無要奧沙

瞄準了

仆你個街 仲要dum波鐘

角呀 刷11屍呀

我識幫嘉琪贏錢

角呀兩隊

角定入球

我識變身

全部球員準備妥當

我識加橙皮

識唔識變角？

祝羊

角呀 求下你

Me

詠入恩公？

一開波既時候 .. 全部球員將個波射去底線到
嘩係咁有角球呀

加少少好啦

沖完未, 開波啦

發動角球戰術

伊巴cashed

角

我唔係玩界外球大細呀

喜欣出黎帶大家刷角未

旁證左右兩邊係咁跑呀 不停指向角球旗

我識含

幫me okay

要含我未

No la..

5分鐘都無角

6c

盧派錢 要留了

斯利文尼good job

連c啦

屌你恩公黑哨

角球goal

角角角啊 個個刷角

屌你老母

派撚含

球進了！

角呀拖肥李城

係勁🌸

屌 留左個6c係第二個post

c唔該

-5 c

角頭戰術

5連ok?

角球

繼續刷c呀

ok

比啲大志ok？

11c定定驚先

7詩雅

李城nba

角呀繼續呀

樓主呢？

忍撚咗樓主兩個post
係都要針對我

1:2ky

認同 -9c

劍指15C

試過先知

15角 快手啦

向上刷 繼續刷 請李放任胡亂刷

岩聽

hi

邊一隊刷我都冇所謂

又cup

拖肥刷刷刷

快手刷角啦..

話說cfu去左邊

嘉琪50分鐘啦

快啦

不會返黎的了

咁你由我第一個post應該好憎我
殺左你三個月

Why

點解

認真？

爆c啦，愛狗控咩球呀

屌你老母恩公場球黑哨到，十二碼亂吹

樓主呢排對我好冷淡，正臭雞

手球兩野都唔吹 痴綠

一刷再刷

跟咗華倫，切爾達細

要跟了

It is the right time to make 15c

三日無追post, why?

男人點做雞

刷班生甲

g持

落底

ok trust you

下，樓g 處女黎架喎

7c 了

原因係師傳既粉絲應該知

7c

7C

Off topic
頭先場獌買咗入球單
驚撚咗成個下半場

沖完

好波呀

4c more

又玩單雙
越來越普及啦
希望手足大勝馬會

好波

4:2

快撚啲刷

好 刷佢老母

goalllllllll

愛又入

lukaku Goallllll

李城刷角啦

愛記手足係邊度！！！！！！！！！！！！！！ 4:2

KAKI GOALLLL

愛呀嘉琪, 你沖咩涼, 沖涼又miss左個入波啦

上盤入多粒燕梳球

李城唔刷角 抵撚死啦

入完波好刷

正氣縱是太舊天地未能沒有
刷！

霉西2場收山波炒晒

刷吧刷吧刷爆它

你睇唔睇到點入呀

繼續沖，沖半粒鐘

我要角

HI霉西

goalllll but don't forget to brush corner thx

好撚嬲 德甲超撚黑哨

李城唔刷角 抵撚死佢呀

李城追和啦 屌你老母

唔得閒理條撚樣住 繼續屌角

霉西我知你mon緊po
你今舖仲唔仆街？

追角定入球好

咪jer人啦

正啊 再入

如果你怕就跳吧

又屌了

聖伊天入未

李城唔好放棄落底刷角呀
愛記入波方程式就係靠角球，快d刷角啦

又到報串時間
流浮一開始明明話要李城

聖伊天追和派$100 杯了派$200

角球時間

睇到呀

主其他2.05

加油

lm

咩怕, 信晒你, 唔信就唔好跟啦

......

浮流正仆街 盧b係好男人

打算摺channel咪出反水

仲嗌左出聲 嘈醒左媽媽🙄🙄🙄

brush corner thx

咁又點

gchi

刷角啦屌

含我盧b

唔會跳 刷佢老母

呢樣無, 一直都話要愛
尋晚講到而家, 只係開波前驚左一驚炸

23000 派我含到你雪雪聲

呢句唔係jer

嘉欣終於返黎

GO GO CORNER RANGERS

要jump了

話時話，床單vs小霉戰果如何？

我唔撚怕呀！！！

9成輸啦

我而家先過到數

Musa 要刷角了

角球開大 正式啟動

換馬列斯

今日輸2000 點派

明知故問，臭8婆

30分鍾 差8角

黑單頭2都中
好似w左lu

冇難度

盧盧含我

快d俾角

唔刷角 想追和 難D

04 miracle come come

Ky Darmstadt 9.5?

佢地睇最終profit嘅
霉西買到10幾倍咪反cup到黑單囉

刷角角球入

想跟黑單

劇本話最後係4:5

你收手啦

角球
角球
角球

唔係角球

你個名

請你刷
刷爆佢

上半場補幾耐時？

角呀屌你老母

繼續屌角唔好停

我係唔撚會青你老味角架 唔撚補！！！

刷角阿

完場角球一定要係15+
求你了

李城學下人刷啦 唔刷點入波

唔刷角點追呀李城 快撚d刷啦

9.5s 2.05

因我是個絕對角球迷

角球公主

10.5 足水入了

聖伊天

屌刷⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

李城next goal

support

角呢？

其實有得跳船大家應該要跳
last再轉真係要skip or反手

不過我無跳，放心！

李城next100c

買得大既手足 補小小和就不敗

好想派錢呀 聖伊天

而家唔足水跳唔到

10.5 harder than penis

李城會幫手刷埋佢

I mean 個盤

補和其他客其他

奧沙轉左，小心

不了，愛是不保留

角呀

比角呀想足水跳船

cccc

聖伊天救你了

唔刷點入波呀！

邊位手足咁大力
客其他250-》70-》100

如果冇角大我決心入馬會做野

得返9.5點跳

差4角幫幫忙

唔知今次個9.5上唔上到足水

想跳船訓教

角！

停c

比角！

10.5上

你果下買成500係幾感動既

想知 聖伊天 肯反cup未

咪有個gel怪ge，係邊呀？幫手gel下10.5s

你叫買晒銀行d錢都ok ar

你快d話你買左, 你跳船

同華西一樣個盤

屌角呢

愛快d派角

20分鐘4C

安德列治快撚啲入波

誇張🙄

你再唔刷11c就真特！

聖伊天goalllllll

快d比角

刷到11角 我奶賓州 12 角剪賓州

聖伊天GOALLLL

整多粒

唔刷角點入波呀刷角啦

9.5 1.98

係時候cup了聖伊天

角球火

角呀！

你gun jor lau g?

李城要有11c

我去洗面

9.5@2.05

李城仲唔刷角... 唔係刷角隊咩

gun jor u and lau g
both

愛字頭入波刷角啦，俾手足早d安心訓

整個4連角先

👌🏻👌🏻😁

角啦屌

屌18min

愛記角細gel到實一實

洗心革面

thanks

角球角球

角細等收錢

唔該你

你都來屌角

水泥gel

Gel頭怪出現了

GEL大力啲 求你

刷啊你老母

俾番個波李城呀屌人

買左十蚊想贏營多

比角

cccccccccccc

Molamola

你跟左我我唔會唔跟你

cccccccc

9c完

角細cashed thx

快刷幾c來定驚先
好眼訓

開埋大ok

咁都唔係角

刷啦屌

硬係覺得李城有一粒

想要12C姐 我屌你2隊

開11角派一位[black]膠[/black]

cccccccccccccccccccccccccccccc

犯規

仲唔開8.5
狗會覺得9c完？

Agree

安德

比多4c

支持

last 15 mi n

變身要留了

8.5@1.48

如果依加gel有冇人會屌我？

雷加 gogogo

李城係要反勝

膠都要

入左10K 8.5s cashed

好似大細、兩邊都有人買

所以唔gel

我要求唔多 整多4c黎

愛記應該仲有一球

有無人再追拖肥下球

6.5/7 好d

9.5 2.9

10.5s@2.xx輕鬆到

入6.5/7 好似好D

停c 訓算

乖啦快d 刷c

界外球大細 60.5b

求下你....比多4c...

聖伊天救救你了

應該都訓得

大家一齊屌角！

派錢 大船唔使睇都知沉硬

8c

jumo了

10.5s輕鬆收錢
仲有15分鐘完場都可以訓先
聽朝落馬會收錢

快撚D刷啊屌

請不要消失希望

連c

愛同李城刷對面老母個角啦屌

好似澳職咁爆佢老母啦

10.5 s 聽朝落馬會cashed out

11c 只小都11c, 救救大眾

快啲俾cccc

加d 石屎再gel 行d

+1

希望

燕豪5:0

10.5s 輕鬆

Me too

hope

速刷3角

角細練心都唔洗練 嬴撚硬

Lecister city dangerous attack

係連刷既節奏

已經分唔到係咪真心gel

角細收錢啦喂

10.5s cashed

差d入

感覺到了

please

咁都得 如果有人買細咁點

乘機真心gel

屌你李城要刷啦,唔想追和咩

盧b講得好

正想講

corner

？

10.5s 收硬錢 而家入多廿k先

corner bomb

last 10min

cccccccccccccccccccccc

笑死成班買角大輸到PK

真心定假

屌角算啦 唔好gel

買角大正on9

雷加入未

究竟幾多個人買左角

8個

屌你老母角球都冇 踢乜春波

cornerssssssssssssz

做乜柒鳩

屌角

分不清真與假

見到你地成班依家變成咁..我就知道我當初走呢度係正確

9min

雷加

出烏路亞，應該落底鳩斬了

Cccccccc

屌你老母買左9.5s想跳下船姐。。。

ccccccccccc

Cccccc

CCCC

李城快入

李城入波
兩邊刷角

點撚解要GEL 屌波咪算

大家記住角係自己買架！！！
好彩我問左聲

德甲要冰c

唔需要自由球同界外球 只需要角球

cccc 25仔刷刷刷

恩公入返粒先

ccccccccccccccccccc

brush corner thx

雖然我都痾煙左

針

樓g是咪買左安德?

屌你老母！

角大針

角呀屌

係呀

李城還我血汗錢呀

今場咁難連c嘅

cccccccccccccccc

Ccccc

愛記dup波鐘

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

角呢

cccccccccccccc

望下一場算

霉西好波，買佢對家又中

I need 04 miracle

連3c救人屌你愛狗李城狗

中場混戰 李城又唔落底

開到10.5b我扮兩日狗叫

開到10.5B 我自拍上黎

李城你刷啦 我唔想屌你

雷加快goal

求你了

Plz give me 04 miracle

大船入水

兩隊野係到搞笑

沉撚埋啦

唔好玩啦

T-mac

角球阿屌你

9c

9C

聖伊天請你入波 cup佢老母

繼續！

差2角咋屌

比多兩c

連2C啦屌你老母

gogogo

Plz give me 04 miracle -2

整多2c啦

快撚D連C

10c

我好誠心呀

整個3連角

10C

差一粒

-1

Quick!!!

救得好靚

-1C

快呀

1c

1c more

整多1c啦

ccccccccccccccccccccc

-1c

求下你！72億人的希望

1角求你

屌到咁先得1c 你對唔對得住鄉親父老呀

我唔想做一角超人呀

俾多一角黎啦，想睇人找數

please corner please

角呀！！！救得好呀 比角就對了！！！

洗頭水係邊呀

本已回 求10c

角角角

9.5
幫大家10.5

打錯 11c

嚟多c救下啦

-2C

求奇蹟

ccccccccccccc

Plz give me 04 miracle -1

11c未呀屌比多角啦

又要我嗌破喉嚨

詠巴goal

ccccccccc

李城唔好放棄

Wing ba goal

唔想自殺呀比多角啦

cccccc速速前

11角啦一齊開心

1c夠 我唔貪心

我好撚誠心 求你

拖肥咪撚hold住個波啦

李城ng啦

Cccccccccc

我貪心小小 比多兩c

仲有幾耐

求1c

愛撚落角球旗了

-1C咋屌

玩角球旗冇角

比多c我呀

我份人好簡單 淨係想要1c

ccccccccccccccc

4分鐘

全世界等緊你1C啊

冇補時我屌撚死但

如果無10.5我屌晒你地老母 GEL Gel GEl好撚好玩 9.5s比你地gel撚爆左啊on9仔

補時？

快手角球旗戰術刷兩角

做到架！

大佬

Plz give me 04 miracle 我要中位數姐！！！

佢

比多角呀

汪汪汪

補4

俾多c

Additional time 3 min

3補

補3分

仲有角球呀

補3min

汪汪！

3 mins 1c

last3min

我求你

Miracle 2c

我輸了 不派c
一齊陪我輸

last啦

比多角啦屌

多1c就夠！

黎多角

三個字 我要1c

應該10c 完 有人9.5s 10.5b

快D啦屌

好想要c呀

一齊陪我輸啦

1C咋我屌你

Gel

差1就鳩飛出去啦屌

差1c炸屌你老母上啦

1角都唔撚比屌你老母

last1Min10s

11c

假的

夾死

角角

去啦屌唔刷多幾c對唔系住自己呀

救撚命呀10C完

不了

無11c刷10c都係無用

臨尾一分鐘都打邊爐

我要11c

喂呀

唔好咁啦

唔準完

JUMP

輸撚柒哂直插無水花

gggggggg

啱啱先見到公主你又變返香香唔係針針

10c ft

ft 10c 輸350

10 c 通殺 多謝大家支持

...差1C 我屌你老母

有無撚病啊死on9

屌你老母邊條含家產gelgelgel呀

準備變返針針

天狼星追和 屌你老母

diu
1c都唔俾

完！戒賭！

一角超人

完...下場再推過

屌你老母 輸撚晒 廢柴李城

條路係自己揀架！！！記住

戒赌

到底GEl乜撚？

thanks kaki everton

反手gel

吓？

你老母

嗚

Gel gel gel

Cashout 果200先

自己買左大撚晒啊？

豬了 3K

一鋪清袋........

我買左5000蚊。。。。。用哂成副儲蓄⋯

死垃圾

本來推左上1000又豬600

到唔撚知你地做乜鳩

馬會贏哂

真係唔明gel頭撚咩心態
有買嘅話gel頭想輸錢？
冇買嘅話關你撚事咩
幫人gel頭好撚好玩？
結論有冇買嘅gel頭嘅都係含家產

出黎啦反手gel個班

希望愛華頓盤幫到下大家

馬會cashed

賭仔

正係買左5000蚊角大。。 唔知點算好

Thanks kaki 愛記

秋後算帳了

好野！馬會成功逼害我！

雖然我有買9.5，但都要豬

出黎啦？GEl完係咪贏左？

太遲得閒玩買唔到盤

冷靜，角雨

恩公goal

多 謝 英 超 女 王 Kaki bbg

佢買咗200世記重注轟落去

全格輕鬆食撚滑

請主隆恩I love you

秋你老母啊 一早講左唔撚gel架啦

曼聯
卡利亞里
羅馬
馬賽
愛華頓*

恩公一定要贏

戒賭啦大家

我又豬了

想針了。。。

今晚仲有乜野玩

度過下場波好過啦
係度嘈都無補於事

可以

俾我都燥

成班垃圾仔 出黎啦喂

喂 唔關我事喎

一場半場 no problem ky

想開心去訓都唔得

食屎未？

喂？講野啦柒頭

大細都有人買 話左唔好gel...

我有份gel就話 冇都要中箭

因公入左就唔好刷角喇

食撚屎啦 祝你地買乜輸乜啊

9.5

角球雨做咩？
離開十幾分鐘姐又變成咁？

唯有見一個扑一個

冷靜角雨！你自己拉上去捉

dun angry 大都傻揀晒

有人gel頭

入咗少少9.5 諗住10.5應該開得出

俾人gel爆左9.5s

其實幾痛
最慘臨尾再轉先吹漲

係好多人

係成班

德甲球證正仆街

佢地反手gel 角球雨9.5s 10.5...

場場反手gel就會贏錢架啦 係到叫春

aiiiiiii 屌你老母垃圾隊聖伊天

我都買左角大 我又冇gel 全場好撚比心機屌角 又關我老母事

係咪好撚好玩先？

真心，唔好用成班！
你自己上去捉

Osasuna 即場啦ky

大家真係唔好gel啦唉

算啦巴打唔關你事嘅

今次馬會cashed

輸左咪賴人啦 7頭

英超女王多謝你呀
冇你場愛記我真係乞食
無言感激
你簡直就係我嘅再生父母

媽咪我愛你

中神級中位
唔好嬲，ok？

休息

成班傻仔笑撚死 88

流彈姐

和氣生財啦大家

你老母臭
自己買左大撚晒啊？

冇事 依二日中咁多水 仲頂得住

天狼星 追和 很愛呀 哈利

搞咩呀直播

我頭先已經有講

又回到最初的起點

恩公好野

恩公3-2

又開火 ？

恩公入多粒plz

我離開左呢度嫁啦

戶口得翻60幾，等ky重心推過算～
場波都完咗，屌來屌去都唔會多翻個角，少翻個角。不如睇翻下場仲好過喇

出黎啦垃圾仔

算 我都明角球雨巴既

出左條5x5啦
我係火車度

allined. 戒賭